[{"question": "https://www.zhihu.com/question/39931504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39931504/answer/148277897", "content": "\n\u7f51\u7ea2\u8138\u548c\u771f\u6b63\u7684\u7f8e\u4eba\u5dee\u522b\u5728\u54ea\uff1f\u6bd4\u5982\u6797\u9752\u971e\u5f20\u67cf\u829d\u7b49\u7b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22361144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22361144/answer/148171464", "content": "\n\u65b0\u6d6a\u5fae\u535a\u662f\u600e\u4e48\u4e00\u6b65\u6b65\u8870\u9000\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56181499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56181499/answer/148190889", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5973\u751f\u662f\u4e0d\u662f\u603b\u4f53\u4e0a\u8fdc\u4e0d\u5982\u65e5\u672c\u3001\u97e9\u56fd\u5973\u751f\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42362871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42362871/answer/148278162", "content": "\n\u4f60\u770b\u5f97\u8d77\u73af\u536b\u5de5\u4eba\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56262177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56262177/answer/148351136", "content": "\n\u661f\u671f\u5929\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53eb\u661f\u671f\u5929\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u661f\u671f\u96f6\u6216\u661f\u671f\u4e03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35935400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35935400/answer/143754322", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u63a5\u6536\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52342900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52342900/answer/148075984", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8fc7\u5206\u7684\u5730\u56fe\u70ae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56303167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56303167/answer/148471396", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u516c\u5b89\u5b98\u535a\u5f3a\u884c\u6cc4\u9732\u82cd\u4e95\u7a7a\u4e2a\u4eba\u9690\u79c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/148217481", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54413000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54413000/answer/148355848", "content": "\n\u6e38\u620f\u4e2d\u9047\u5230\u5916\u56fd\u4eba\u4fae\u8fb1\u4e2d\u56fd\uff0c\u600e\u4e48\u603c\u56de\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56255986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56255986/answer/148356703", "content": "\n\u5982\u4f55\u628a\u4e00\u672c\u5f88\u96be\u7684\u4e66\u770b\u61c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55756004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55756004/answer/148335761", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u4f3c\u4e4e\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u6bd4\u81ea\u5df1\u8fc7\u5f97\u597d\uff0c\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u770b\u5f85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36775756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36775756/answer/148355003", "content": "\n\u82cf\u8054\u90fd\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56130485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56130485/answer/148339409", "content": "\n\u600e\u4e48\u505a\u624d\u80fd\u628a\u5706\u5468\u7387\u6539\u62103.15\uff1f\u6539\u5b8c\u4ee5\u540e\u4e16\u754c\u4f1a\u662f\u5565\u6837\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55317099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55317099/answer/148325463", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ee5\u300c\u9762\u58c1\u8005\u5510\u7eb3\u5fb7\u00b7\u7279\u6717\u666e\uff0c\u6211\u662f\u4f60\u7684\u7834\u58c1\u4eba\u300d\u5f00\u5934\uff0c\u5199\u4e00\u7bc7\u77ed\u7bc7\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56256888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56256888/answer/148299690", "content": "\n\u751f\u4e3a\u662d\u548c\u7537\u513f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55402878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55402878/answer/148189405", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u5230\u4e86\u793e\u4f1a\u5bf9\u5973\u6027\u7684\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56208145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56208145/answer/148417096", "content": "\n\u5730\u4e2d\u6d77\u5e72\u6db8\u800c\u540e\u5927\u897f\u6d0b\u7684\u6d77\u6c34\u53c8\u704c\u8fdb\u6765\u7684\u65f6\u5019\u662f\u600e\u6837\u7684\u666f\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56178614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56178614/answer/148272087", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u300a\u5c31\u7b97\u8001\u516c\u4e00\u6bdb\u94b1\u80a1\u4efd\u90fd\u6ca1\u62ff\u5230\uff0c\u5728\u6211\u5fc3\u91cc\uff0c\u4ed6\u4f9d\u7136\u662f\u6700\u725b\u903c\u7684\u521b\u4e1a\u8005\u300b\u6587\u4e2d\u521b\u4e1a\u516c\u53f8 CEO \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38760062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38760062/answer/148319554", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u516c\u53f8\u7ed9\u4f60\u7559\u4e0b\u300c\u8fd8\u597d\u9009\u4e86\u8fd9\u5bb6\u516c\u53f8\u300d\u7684\u5370\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56265994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56265994/answer/148368710", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u4efb\u6b63\u975e\u56de\u5e94\u5458\u5de534\u5c81\u8981\u9000\u4f11\uff1a\u5149\u60f3\u8eba\u5728\u5e8a\u4e0a\u6570\u94b1\u53ef\u80fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55689229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55689229/answer/148228544", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u7231\u4e50\u4e4b\u57ce\u300b\uff08La La Land\uff09\u662f\u5426\u88ab\u8fc7\u8a89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55538190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55538190/answer/148337649", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u8981\u6c42\u6e05\u740634\u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u5458\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56234281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56234281/answer/148349930", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2 \u6708 23 \u65e5\u8c37\u6b4c\u5ba3\u5e03\u5b9e\u73b0\u4e86 SHA-1 \u78b0\u649e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55756004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55756004/answer/148173873", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u4f3c\u4e4e\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u6bd4\u81ea\u5df1\u8fc7\u5f97\u597d\uff0c\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u770b\u5f85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/148356836", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/147911822", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u4e2a\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53707466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53707466/answer/148465182", "content": "\n\u77e5\u8bc6\u53d8\u73b0\u7a76\u7adf\u96be\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27726057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27726057/answer/148228844", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21292701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21292701/answer/74951951", "content": "\n\u7eb8\u98de\u673a\u600e\u6837\u53e0\u98de\u5f97\u65f6\u95f4\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50180372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50180372/answer/120603668", "content": "\n\u7559\u4eac\u51e4\u51f0\u7537\u548c\u5317\u4eac\u571f\u8457\u5973\u53cb\u6709\u672a\u6765\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50180372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50180372/answer/148370791", "content": "\n\u7559\u4eac\u51e4\u51f0\u7537\u548c\u5317\u4eac\u571f\u8457\u5973\u53cb\u6709\u672a\u6765\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30276961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30276961/answer/148320233", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4f1a\u7206\u53d1\u539f\u6559\u65e8\u4e3b\u4e49\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40382284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40382284/answer/103098454", "content": "\n\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u4e60\u60ef\u662f\u82cf\u8054\u5f71\u54cd\u7684\u9057\u7559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35935400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35935400/answer/84741690", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u63a5\u6536\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50586411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50586411/answer/148165058", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u6ca1\u6559\u517b\u4f53\u73b0\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55794385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55794385/answer/148165540", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u76f4\u63a5\u6233\u4e2d\u7b11\u70b9\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56132901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56132901/answer/148003810", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u5973\u5b50\u5728\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u4e50\u56ed\u56e0\u4e00\u7537\u5b50\u516c\u5171\u573a\u5408\u62bd\u70df\u4e0e\u5176\u53d1\u751f\u4e89\u6267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55895533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55895533/answer/148341664", "content": "\n\u4f60\u5e0c\u671b\u56fd\u5bb6\u5728\u652f\u6301\u9752\u5e74\u7535\u5546\u521b\u4e1a\u65b9\u9762\u6709\u54ea\u4e9b\u5177\u4f53\u7684\u4e3e\u63aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56303167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56303167/answer/148477058", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u516c\u5b89\u5b98\u535a\u5f3a\u884c\u6cc4\u9732\u82cd\u4e95\u7a7a\u4e2a\u4eba\u9690\u79c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35935400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35935400/answer/79209674", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u63a5\u6536\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26805780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26805780/answer/148407517", "content": "\n\u671d\u9c9c\u8fd8\u80fd\u8d70\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52342900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52342900/answer/147528437", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8fc7\u5206\u7684\u5730\u56fe\u70ae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53584423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53584423/answer/147593838", "content": "\n\u5404\u4e2a\u7f16\u7a0b\u8bed\u8a00\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u9ed1\u70b9\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28187693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28187693/answer/39767200", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9760\u8fd1\u6c5f\u6d59\u6caa\u7684\u5b89\u5fbd\u548c\u6c5f\u897f\uff0c\u5176\u4eba\u5747 GDP \u6ca1\u6709\u66f4\u5185\u9646\u7684\u6cb3\u5357\u3001\u6e56\u5357\u548c\u6e56\u5317\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53597765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53597765/answer/147833911", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u6709\u80fd\u529b\u3001\u6709\u673a\u4f1a\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u62a5\u590d\u66fe\u7ecf\u5728\u5b66\u6821\u6b3a\u8d1f\u4f60\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56278841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56278841/answer/148419372", "content": "\n\u4e08\u6bcd\u5a18\u8ba9\u6211\u548c\u59bb\u5b50\u5e2e\u5fd9\u7ed9\u5927\u59e8\u5b50\u751f\u5b69\u5b50\u3001\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56303167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56303167/answer/148476542", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u516c\u5b89\u5b98\u535a\u5f3a\u884c\u6cc4\u9732\u82cd\u4e95\u7a7a\u4e2a\u4eba\u9690\u79c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20956538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20956538/answer/132188020", "content": "\n\u9636\u7ea7\u5206\u6790\u65b9\u6cd5\u662f\u5426\u843d\u4f0d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45383057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45383057/answer/148379914", "content": "\n\u88ab\u5b66\u9738\u5632\u8bbd\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52904261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52904261/answer/148233205", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u80fd\u62e5\u6709\u8fdc\u8d85\u4e8e\u5176\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u7684\u793e\u4f1a\u6cbb\u5b89\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56198203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56198203/answer/148294901", "content": "\n\u8f66\u4e3b\u8def\u9047\u6751\u9738\u66b4\u529b\u62e6\u8f66\uff0c\u6124\u6012\u4e4b\u4e0b\u76f4\u63a5\u78be\u538b\u62e6\u8f66\u4eba\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8f66\u4e3b\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56265994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56265994/answer/148346692", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u4efb\u6b63\u975e\u56de\u5e94\u5458\u5de534\u5c81\u8981\u9000\u4f11\uff1a\u5149\u60f3\u8eba\u5728\u5e8a\u4e0a\u6570\u94b1\u53ef\u80fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/148296761", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56157521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56157521/answer/148349998", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u8f7d\u6d41\u5b50\u88ab\u77e5\u4e4e\u5c01\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37689410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37689410/answer/148347393", "content": "\n\u66b4\u8d70\u5927\u4e8b\u4ef6\u7684\u4e09\u89c2\u662f\u5426\u8d8a\u6765\u8d8a\u6b6a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51294006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51294006/answer/148063192", "content": "\n\u4f60\u9047\u8fc7\u5065\u8eab\u623f\u91cc\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56260536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56260536/answer/148341541", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac PHP \u62db\u80585-6K\u800c\u4e14\u8981\u6c42\u966a\u7761\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50180372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50180372/answer/120625425", "content": "\n\u7559\u4eac\u51e4\u51f0\u7537\u548c\u5317\u4eac\u571f\u8457\u5973\u53cb\u6709\u672a\u6765\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50981467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50981467/answer/148266936", "content": "\n2016 \u5e74\u534e\u8bed\u7535\u5f71\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u53cd\u601d\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49428014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49428014/answer/148481052", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u751f\u5316\u5371\u673a6 :\u7ec8\u7ae0\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26125312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26125312/answer/148347238", "content": "\n\u50ac\u7720\u80fd\u591f\u66ff\u4ee3\u9ebb\u9189\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30171430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30171430/answer/148403952", "content": "\n\u6bd4\u6bd2\u54c1\u8fd8\u66b4\u5229\u7684\u4ea7\u54c1\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55794385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55794385/answer/148298369", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u76f4\u63a5\u6233\u4e2d\u7b11\u70b9\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22164041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22164041/answer/148405425", "content": "\n\u6392\u540d\u5728\u524d 1% \u7684\u9ad8\u4e2d\u751f\u662f\u9760\u5929\u8d4b\u8fd8\u662f\u9760\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27889356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27889356/answer/93632193", "content": "\n\u5973\u7968\u751f\u65e5\u60f3\u9001\u70b9\u5c0f\u4f17\u9ad8\u903c\u683c\u7684\u5c0f\u73a9\u610f\u513f\uff0c\u9884\u7b97\u57282000\u5de6\u53f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56218719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56218719/answer/148243898", "content": "\n\u8463\u537f\u5728\u300a\u6717\u8bfb\u8005\u300b\u91cc\u8bfb\u7684\u300c\u8840\u8109\u507e\u5f20\u300d\u548c\u300c\u8001\u820d\u300d\u662f\u6b63\u786e\u7684\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55402878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55402878/answer/148128241", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u5230\u4e86\u793e\u4f1a\u5bf9\u5973\u6027\u7684\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55732378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55732378/answer/148171642", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1a\u300a\u5357\u65af\u62c9\u592b\u4e0a\u7a7a\u768430\u4e07\u51a4\u9b42\u544a\u8bc9\u6211\u4eec\uff1a\u5b97\u6559\u662f\u4e00\u628a\u5207\u5272\u56fd\u5bb6\u7684\u5200\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35998822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35998822/answer/148259918", "content": "\n\u91d1\u6c0f\u5bb6\u65cf\u6709\u591a\u5c11\u51e0\u7387\u88ab\u671d\u9c9c\u4eba\u6c11\u63a8\u7ffb\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54069831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54069831/answer/148240290", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5c0f\u800c\u7f8e\u300d\u7684\u4ea7\u54c1\u4f7f\u4f60\u7684\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\u5927\u5927\u7684\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35667984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35667984/answer/148270373", "content": "\n\u51cf\u80a5\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52114382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52114382/answer/148332848", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u786c\u751f\u751f\u5730\u6d3b\u6210\u4e86\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56303167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56303167/answer/148477285", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u516c\u5b89\u5b98\u535a\u5f3a\u884c\u6cc4\u9732\u82cd\u4e95\u7a7a\u4e2a\u4eba\u9690\u79c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56303167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56303167/answer/148473325", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u516c\u5b89\u5b98\u535a\u5f3a\u884c\u6cc4\u9732\u82cd\u4e95\u7a7a\u4e2a\u4eba\u9690\u79c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20241087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20241087/answer/147865998", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u80fd\u5728\u672a\u6765\u6297\u8861\u7f8e\u56fd\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56303167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56303167/answer/148501640", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u516c\u5b89\u5b98\u535a\u5f3a\u884c\u6cc4\u9732\u82cd\u4e95\u7a7a\u4e2a\u4eba\u9690\u79c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56246549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56246549/answer/148290220", "content": "\n\u82f9\u679c\u65b0\u603b\u90e8 Apple Park \u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51644416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51644416/answer/147125169", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u7684\u59d1\u5a18\u80fd\u6709\u591a\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41055994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41055994/answer/105467401", "content": "\n\u4f60\u4eba\u751f\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\u6f14\u6280\u7684\u5dc5\u5cf0\u65f6\u523b\u662f\u54ea\u4e00\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55389161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55389161/answer/147999565", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u4eac\u4eba\u4e00\u5e74\u5403\u6389\u4e00\u4ebf\u591a\u53ea\u9e2d\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22913650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22913650/answer/148122386", "content": "\n\u4eba\u8fd9\u4e00\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49249958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49249958/answer/116046207", "content": "\n\u6570\u5b66\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5de7\u5408\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54306647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54306647/answer/148340617", "content": "\n\u6211\u662f\u9a6c\u6cee\u8273\uff0c\u4eac\u534e\u65f6\u62a5\u62a5\u9053\u7684\u91cd\u5e86\u5deb\u5c71\u7ae5\u517b\u5ab3\u4e8b\u4ef6\u5f53\u4e8b\u4eba\uff0c\u73b0\u5728\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31768938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31768938/answer/148099585", "content": "\n\u6587\u9769\u7684\u7ea2\u536b\u5175\u73b0\u5728\u666e\u904d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55402878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55402878/answer/148332927", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u5230\u4e86\u793e\u4f1a\u5bf9\u5973\u6027\u7684\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56194980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56194980/answer/148219712", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u7a76\u7adf\u8981\u591a\u52aa\u529b\u624d\u7b97\u5f97\u4e0a\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55756004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55756004/answer/146754440", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u4f3c\u4e4e\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u6bd4\u81ea\u5df1\u8fc7\u5f97\u597d\uff0c\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u770b\u5f85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/146732442", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/147816676", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54306647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54306647/answer/148052589", "content": "\n\u6211\u662f\u9a6c\u6cee\u8273\uff0c\u4eac\u534e\u65f6\u62a5\u62a5\u9053\u7684\u91cd\u5e86\u5deb\u5c71\u7ae5\u517b\u5ab3\u4e8b\u4ef6\u5f53\u4e8b\u4eba\uff0c\u73b0\u5728\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56198203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56198203/answer/148079500", "content": "\n\u8f66\u4e3b\u8def\u9047\u6751\u9738\u66b4\u529b\u62e6\u8f66\uff0c\u6124\u6012\u4e4b\u4e0b\u76f4\u63a5\u78be\u538b\u62e6\u8f66\u4eba\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8f66\u4e3b\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52342900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52342900/answer/147396199", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8fc7\u5206\u7684\u5730\u56fe\u70ae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55816293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55816293/answer/148389254", "content": "\n\u732b\u5c3f\u5c3f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u7559\u4e2a\u5751\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56132901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56132901/answer/148368792", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u5973\u5b50\u5728\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u4e50\u56ed\u56e0\u4e00\u7537\u5b50\u516c\u5171\u573a\u5408\u62bd\u70df\u4e0e\u5176\u53d1\u751f\u4e89\u6267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37560446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37560446/answer/132382448", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u822a\u5929\u53f2\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u8da3\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52342900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52342900/answer/147797510", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8fc7\u5206\u7684\u5730\u56fe\u70ae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50180372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50180372/answer/148373082", "content": "\n\u7559\u4eac\u51e4\u51f0\u7537\u548c\u5317\u4eac\u571f\u8457\u5973\u53cb\u6709\u672a\u6765\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54413000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54413000/answer/145116541", "content": "\n\u6e38\u620f\u4e2d\u9047\u5230\u5916\u56fd\u4eba\u4fae\u8fb1\u4e2d\u56fd\uff0c\u600e\u4e48\u603c\u56de\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56099665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56099665/answer/148346716", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u632f\u5b81\u3001\u59da\u671f\u667a\u653e\u5f03\u5916\u56fd\u56fd\u7c4d\uff0c\u8f6c\u4e3a\u4e2d\u56fd\u79d1\u5b66\u9662\u9662\u58eb\uff1f\n"}]